收到風沙田帝x酒店d員工已經全部驚到瀨屎

班管理層乜柒都唔做，係酒店入面一傳十，十傳百，好快應該全世界攬炒

財務部R字頭嗰位好似係度爆曬粗屌管理層

[member]如果有手足依家收埋啲文具喺入面一定好安全[member]

酒店業界玩完了

屌都冇用，分分鐘員工已經中招，都唔知潛伏幾多日先發出嚟，大家都知酒店一千幾百個員工

密度又高，一個人出事分分鐘全間酒店一齊死

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

成個新城市都中啦，點只間酒店

冇隔離
冇防疫

咩事?
咩新聞都無

又有一單 大劣女可能有肺炎個案

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

員工請假唔番啦

香港人死都要返工，今次可能返工真係會死

共孽（啱啱番完工

藍店 抵死

職員冇防疫 入去住=主動請死

新城市gg

照返工，有咩緊要得過返工，沙士都阻唔到佢地返工

沙士返工都有口罩，今次打真軍

主力賣蛋糕.........